如果THE ROCK加入MCU,有咩英雄岩佢做?

個角色會加入復仇者同有三部曲電影

唔計F4的石頭人

做wong個角色 都係光頭

Wong 個人物設定係亞洲人，你拎個西人演個亞洲人

見到標題正想講The Thing

古一夠係光頭啦
唔通叫THE ROCK做古一咩

做番自己

Hercules

做black adam，shazam2掂硬，dc又然

金霸王

哈哈,佢真係做過